杜汶澤！呢度冇你嘅事喇！ 決定睇Rock哥

高質好多

好Man

睇屎大好過啦

Ching 你都可以返出去

留名等睇他日Rock哥變過街老鼠 到時叫我

嬲嬲豬

佢塊面係載咗面具定點？好撚樣衰

但佢d 片內容約精彩同貼地
唔似其他youtuber淨係帶你飲飲食食

Snapchat

YouTube界既屎

用咗effect 有時用頭套

真

Rock哥好撚正幾時露真樣

光頭

唔好啦
露真樣之後點踢爆啲騙徒

咁又係

美容妹

Rock哥開始痴線